其實出暗瘡關唔關個肝事？

我覺得自己個肝肯定俾其他人弱
永遠食完炸野格兩日就會爆瘡
30歲了，都仲係成面暗瘡

未聽過

我都有同感
成個下巴都係一粒粒

暗瘡有兩種，一種表面啲，因為毛孔阻塞油脂，一種深層啲痛啲，好似係因為血液入面毒素多，食嘢要清淡返啲